【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

琴日中環有版比你地睇 只要人數一夠 向前進攻 班狗乜柒都唔夠膽做 淨係舉起支槍嚇下你哋 然後即刻開車走

不過唔係立亂進攻 進攻前有以下前提
1.人數比例同班狗至少係3:1

2.檢查手足們裝備是否能夠應付催淚彈同橡膠子彈等等

3.前線是否真武勇（唔係見狗就走嘅和理非）

4.檢查清楚附近係真係冇狗埋伏同支援先好進攻

5.一旦決定要進攻 就要一口氣衝或者行上去
千祈唔好向前行下又停下 咁樣只會令班狗有時間研究點樣對付你哋 所以一定要殺佢哋一個措手不及 唔比佢哋有時間反應

6.一切都要視乎當時環境同情況而決定

香港人 報仇 再唔係一句口號 而係要行動 唔好再比班狗睇死我哋唔識進攻

最後請各位安全至上 期待同你地喺煲底除罩相見

如有更多建議 歡迎喺下邊提出

良好示範 請參考

打狗狗

重捨當時嘅勇武

你甘願再比追住嚟打同拉？

說好了的報仇呢？ 唔係淨係得個講字呀嘛？

麻煩幫我推到熱門

推推

推

報仇

狗仔進攻就係我哋反擊之時

殺佢哋一個措手不及

各區開花

進攻嘅時候真係唔可以停或者行得慢 咁樣嘅話會畀晒佢哋有反應時間

繼續幫手推

Push

push

班狗恃住有武器，但打埋身佢地驚過你

唯快不破

p牌push

入嚟睇一睇

唔該想知中大發生咩事就入嚟

千其唔好

Pish

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

事實證明
勇武數量真係有限
對唔住我係垃圾

大家各有各做 各司其職

Go go go

救手足，全部人唔好理，圍理大

救poly手足啊

一齊出嚟呀

YEAHHHHH!!!!

要贏 頭班車見

守住……

天光啦🥺🙏🏻 香港人 今次可唔可以一齊重演六一二 共同進退呀？